［獨家］東方日報發現今次股災原因

最衰都係佔中

有幾on9先出到呢d文

有人信咪得

市場人士指出

美帝股災肯肯定同特朗普通俄有關

邊個市場？賣菜賣豬肉果個？

咁中國股市跌係咪外國勢力干預

中銀望住報價機果d廢老

同CCTVB個D有分析認為一樣。

駁唔到

瀨大陸鞋底瀨到咁撚低質

我睇左人民日報幾十年，呢啲已經大我唔到

因報神邏輯

仲字出東方全名嘅